屌你老母余文樂 大事過後先同你慢慢玩

開post為咗提醒之後嘅自己 要記得呢啲冚家剷係大家博命嘅時候 做緊乜

垃圾

人地去旅行都唔得？
惡過紅衛兵

講真佢唔開口話支持修例已經好好....
大把親中藝人要狙擊先喇

屌 佢係大陸仔黎㗎喎 唔支持有乜咁出奇

人哋啲偽人去旅行又關你鳩事咩
做好自己嘢先算啦
集氣屌柒個仆街冚家鏟垃圾傀儡殖民地政府
林鄭月娥我屌你老母

呢條狗不嬲得大6西同mk仔追捧咖啦 支爆佢就驚 使西得你香港

連登法規定 唔開聲一樣要死

佢妹夫警犬黎

惡過共產黨

你屋企做緊白事
我喺隔離開香檳
你屋企擺緊喜酒
我係隔離吹“啲打”
仲要po出街比人知

佢可以高高興興家庭樂去環遊世界
但真係唔使而家出po囉⋯⋯

徹回惡法之後先慢慢清算賣港既人
建制派，黑警，ＴＶＢ，黨報，偽人，親中人士

人哋老婆都係大陸人嚟，想佢幫香港人？

關你撚事咩 你做好自己先啦 撚樣

人哋元朗十四㗎🤫

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

DKLM
事成之日同佢清算

唔係台灣皮帶大王個女咩
除非痴住"發大財"

不解釋

我大佬元朗朗屏 鄺仔

呢啲情況理撚得佢啦

屌自膠台灣人嚟嘅咩，日日係大陸d垃圾節目見到佢兩個浦頭

依d節目神早罷睇啦

呢條不嬲垃圾黎

台妹黎

勁fight 哥真漢子！
高下立見

憎佢憎到入骨 即刻留言

人地靠大陸幫佢掃佢個brand架，點會出聲幫香港人算把啦呢d柒頭，我岩岩見到都unfollow左佢

On9, 又冇人屌達哥？
又逼人表態？
你又知人地唔支持？

呢條大陸仔番左大陸搵真銀啦

以後係街見到著madness 笑鳩佢

真

你一係就屌晒咁多個
淨係屌佢一個

發乜撚嘢神經，你屋企做白事大撚晒？洗唔洗全世界圍撚住你轉？死去人地屋企再屌人做乜咁開心，痴撚線

惡撚到

唔理d垃圾啦

整個親共藝人list出嚟，等你哋揾食揾得咁開心

Gem
王祖藍
陳小春
Chi lam
圍萎
曹永廉

仲有冇？

當年給陳冠希一齊比人派去左uc都知咩料啦

Toyz都係

仲有劉馬車，不過比人拉左

呢條友就算啦

仆街 齊心洗佢版
佢有今時今日係香港比佢 佢個仔冇屎忽呀

幾時開始青山病人變咗藝人

戇撚鳩
而家香港係我地屋企 唔撚係佢屋企？？
而家佢屋企做緊白事佢去吃喝玩樂啊
你叫佢咪撚返嚟香港咪唔撚屌囉

唔出聲無人當佢啞：）

咪推呢啲post住，留返啲位俾有用嘅post

Sorry香港真係唔係佢屋企，咪FF咁多啦
同埋佢真係可以唔洗返香港

咪撚理人地啦…

你睇隔離post達叔

香港唔係佢屋企？（對唔住，我真係唔知）
如果係，屋企火燭，
佢自己出去開心玩，點玩都可以，請收埋自己玩，
但全世界都知你屋企火燭喎，
包括佢啲followers，
而家出po公告天下，我好happy呀！
即係點？

屌得好

修例你地覺得有問題，可能佢覺得冇問題。即係一定要同意你地先得

啲3毛多撚到

明嘅同道人就明
唔明嘅亦唔需要而家曬時間同你地鍵盤一戰

總之 人在金鐘 講撚完

人地一早plan 左去旅行，依加去緊都要即刻番黎係咪啊？ 屌你老母 去個旅行慘撚過食屎咁樣，總知全世界去旅行 做任何野 食個飯 都係錯 係咪啊？ 講下道理 唔該！！
2019 年仲成班文革紅衛兵on9仔咁

全民出動!!!行動升級!!!

佢可以支持修改法例
可以反對
做沉默的大多數都可以
但而家係你屋企有大事發生緊呀！
我再講多一次！！！
佢可以自己收埋玩！！！
但請唔好喺呢個時間出po話你玩得好開心！！！

啱啱見到你回其他ching
話佢已經唔係香港人（我唔知真假）
如果真，當我屌錯佢，對唔住

連人地篇野都未睇名就收皮啦智障仔，
中學畢業未呀？

佢娛樂我仲多過班偽人

唔好理個抄鞋佬啦

雖則話冇權迫人表態，
但呢幾日見到啲人仲po吃喝玩樂相真係好想打巴佢哋

推

樓主你要反一個藝人你既事，唔好乘機拉埋其他人同你反，你咁講我諗你要屌好撚多藝，你淨係放佢上黎批鬥？收皮啦你

笑鳩左，人地開心share都要你批准

有無藝人表態支持送中
好似聽黎聽去都係邊個反送中

Btw，呢排ig見到藝人po廣告，宣傳，吃喝玩樂相都覺得好失望，好無良心

呢條仆街睇佢唔順眼好耐
好心你潛水就算啦
屌你仲要係今日呢啲日子po相

佢間鋪都係大陸點反

係，以後杯角佢嘅所有嘢

好撚無聊，學埋曬啲大陸仔搞杯葛，諸多批評
咁得閒就做下實事，咁得閒理其他人做乜